每次察覺暗戀嘅對像唔會鍾意自己感覺都好似拍左場拖咁

就算無做過啲乜都好似發左場夢，同佢拍過拖咁，但係場夢完左，曲終人散，剩返都只有空虛。。做乜係直㗎 好撚傷心呀

你照你咁講佢樓下個看更都同佢拍過拖

你又知看更暗戀佢？

可唔可以唔好搵石Q黎同我個直仔同事相比

可能有大隻靚仔嘅做食Q呢
你都係睇樣㗎啦

我唔太睇樣 成日俾人話我鍾意啲人樣柒